[正式譯名！！！] C H I N A Z I ：支 納 粹

音譯意譯形譯都PASS啦！！！

簡稱： 支納！！！！

好名。
入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

China is Hydra

Twitter 睇到有人咁講

文宣新名目及戰線-Decitizenize

ok wor
譯得幾好又通順
唔該大家幫手推！

好！！咁我以後一於唔用"支那"玻璃蝗所謂侮辱稱呼(雖然唐玄宗一早都用！！)，

叫佢支納啦！！！

支

納

支那納粹主義
ＣＨＩＮＡＺＩ
CHINAZI

同時有效

犬權年代？？？

痴 那 線

但幾個星期前已經有日本話叫緊 赤納粹

好名！

支納維基

支納

支粹

赤納粹

#Chinazi

Anti-Chinazi！！！！